有個YouTuber 話今年樓價去返2012 年水平

2012 年ccl 大概100-125 左右，仲有三成要跌

呢個粟子頭係youtuber

乜水
樓主自己？

一邊有人拍睇淡片，另一邊有人拍上車片
愈多人睇淡個市愈好

咁岩上網睇到，依家個個鳩up 下都開個台收人錢

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！